[有片] 不如直接頒冠軍俾 Jessie J 算啦

邊有得輸

其他陪跑

陣間又話唱太多英文